# AnInfo

AnInfo merupakan apilkasi yang berfungsi untuk menampilkan informasi informasi terkait anime dalam kesempatan kali ini anime tersebut hanya terbatas pada musim summer 2020

#Spesifikasi
Tested with Redmi 7

#API
https://api.jikan.moe

#Tool
ReactNative (Expo)
VScode
Figma
Redmi 7 - android 10 (untuk menjalankan aplikasi saat pengembangan)

#Link
Berikut link commit gitlab : https://gitlab.com/muri27/aninfo/-/commits/master